請問圖呢屌妳(狗隻#103914)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
[龍門冰室] 買完月餅劵竟然冇貨拎

侮辱整個黃色經濟圈做「黃色饅頭圈」